<resources>
    <string name="app_name">Scholarix</string>
    <string name="lupa_password_text">Masukkan email dan ikuti instruksi selanjutnya untuk membuat password baru</string>
    <string name="default_web_client_id">255285051449-6fmipv0u91orrmd6hh6f67umsc7kh5sp.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="ketentuan_penggunaan_1">Scholarix adalah aplikasi yang membantu pengguna dalam melakukan pencarian beasiswa Indonesia dan luar negeri. Aplikasi ini menyediakan fitur pencarian, filter, sorting, dan penandaan favorit. Harap dicatat bahwa Scholarix hanya bertujuan sebagai alat bantu pencarian dan tidak membantu dalam proses pendaftaran beasiswa. Pengguna akan diarahkan ke situs web resmi penyedia beasiswa untuk melakukan pendaftaran.</string>
    <string name="ketentuan_penggunaan_2">Aplikasi Scholarix didukung oleh Doleno STIKI Malang, wadah kumpulan aplikasi atau game dari mahasiswa STIKI Malang. Scholarix dapat diunduh secara gratis melalui Google Play Store. Tidak ada pembatasan khusus untuk mengakses atau menggunakan aplikasi ini. Pengguna cukup mendaftar atau masuk menggunakan alamat email atau akun Google.</string>
    <string name="ketentuan_penggunaan_3">Scholarix hanya mengumpulkan informasi dasar dari pengguna, seperti email, nama, dan nomor telepon. Kata sandi pengguna disimpan secara terenkripsi dan tidak dapat diakses oleh pengembang. Selain itu, jika pengguna memilih untuk masuk menggunakan akun Google, informasi seperti email, nama pengguna, dan foto profil akan diambil. Data yang dikumpulkan hanya digunakan untuk menyimpan informasi login dan preferensi pengguna serta daftar beasiswa favorit mereka.</string>
    <string name="ketentuan_penggunaan_4">Dengan menggunakan aplikasi Scholarix, Anda menyetujui dan memahami Ketentuan Penggunaan yang tercantum di atas. Untuk informasi lebih lanjut atau pertanyaan, silakan hubungi kami di mnovaldayat@gmail.com atau +62 831 8465 5468.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_1">Aplikasi ini mengumpulkan informasi pribadi seperti nama, email, nomor telepon, dan foto profil (jika login menggunakan akun Google), serta data preferensi pengguna (opsional) dan daftar beasiswa favorit pengguna.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_2">Informasi pribadi dikumpulkan melalui formulir pendaftaran, sedangkan data preferensi pengguna dikumpulkan melalui onboarding atau formulir update preferensi.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_3">Tujuan pengumpulan data adalah untuk menyediakan layanan dan meningkatkan pengalaman pengguna.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_4">Email digunakan untuk proses login serta untuk menyimpan preferensi pengguna dan daftar beasiswa favorit.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_5">Informasi akan dibagikan kepada Firebase untuk penyimpanan data dan autentikasi.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_6">Pengembang tidak akan memperbarui atau menghapus data kecuali diminta, dan password dilindungi oleh Firebase sehingga tidak terlihat oleh pengembang.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_7">Dengan menggunakan aplikasi ini, pengguna dianggap menyetujui kebijakan privasi ini. Kebijakan privasi ini dapat berubah dari waktu ke waktu, dan pengguna akan diberitahu tentang perubahan tersebut.</string>
    <string name="kebijakan_privasi_8">Jika Anda memiliki pertanyaan atau permintaan terkait dengan kebijakan privasi ini, silakan hubungi kami melalui email di mnovaldayat@gmail.com atau nomor telepon +62 831 8465 5468.</string>
</resources>